打字㩒backspace縮一行時，嗰畫面就會彈到去最落

選字嚟bold都會
可唔可以搞搞佢

網頁版？
用緊咩browser / os ?

用緊iPhone

iOS 9.3.2